黃色暴雨同紅色暴雨的功用

除左令我感到極憤怒之外，沒有功用
你唔係黑色嘅話同無暴雨警告根本無分別

小心有學生入黎屌9你

紅雨中學生都要番學
係小學可以停課啫
唔通小學雞會屌人

紅雨中學生要返架咩？

提醒你要返工

睇下新聞先啦

究竟係邊度度度度度

三隻都冇撚分別 我都係要返工 睇下要早幾多防塞車咁解

橙

學歷程度: 小學

已取消

無讀過中學都有聽過農夫啦
紅雨好黑雨好，在早會中我禱告